認真，有傷風既人應該直接送去火化，咁先可以預防肺炎

我覺得有鼻水已經要死

咳一聲都要

鼻塞都要誅九族

打死係公共交通工具無罩咳既人 應該唔洗負法律責任